Django render HTML問題

求救 Django新手
Django 3.0.0 Version
我好懶咁用pip裝左Tinymce
成功加左加左Model HTMLField
之後register左係admin page

但Output出黎係raw code

請問點樣可以用model入面output出去template

Thanks..

轉WP 啦

其實我係想寫web application唔係想只係想寫個blog
岩岩學緊python(未學過programming)
而話哂django都係backend language

Django 好似唔係Language 嚟

Web app 緊係Nodejs
Python 其實唔上唔落

Django係framework黎 我知
點解咁講？ 我都係上網睇最易學同埋IG都係用Python同 Django整出黎好 我估應該唔差掛？

暫時揾到解決方法之一 唔該哂先

某程度上可以當佢係domain specific language 既

個人喜好
用Node 可以consistent d (Front-backend)
如果你係Focus 係backend 就無乜所謂

你咁講又係嘅
好多Frameworks 搞搞下都會有自已一啲short code/template/markup/markdown… 咁